其實陳同佳肯出傳記或賣個版權比荷里活肯定發達

起碼袋幾千萬，到時交稅交到喊
大把港女任比你砌

真
大把連環殺人犯都出傳記

要睇經理人想唔想

蝴蝶效應4

出埋figure

佳仔本身都住緊豪宅啦

改到佳仔好撚醒，由頭到尾都係佢plan好曬嘅話其實都幾好睇

其實到時又交稅多，刺激經濟，做埋慈善洗底，拎埋傑青，遲d可能做埋政協

一路上到做國家主席啦

The Green Hat

講真我覺得比港共拎黎拍戲的機會大d
劇本大致上係講佳佳好想自首但台灣唔收
然後瘋狂屌柒台灣放走殺人犯

其實佢單案本身無乜特別
傳奇位係後續嘅事情
但.....已經屬於國家機密
唔怕技安法咩

洗乜版權香港十大奇案啲電影電視劇都唔洗心錢啦

有正苦支持加補底，票房過億

佢真係人生贏家

殺完人唔使坐監
成為全香港最快上車嘅年青人
仲要唔係上公屋 係豪宅
有私人保鏢 包一日三餐

佢肯出書大撚把人爭住買，影相加簽名，到時有得炒添

同樣殺女友老婆
佳仔醒過大學教授 poly仔好多倍

The Great Green Hat
咁聽落大製作啲好Great Gabsby咁

Butterfly Effect都要行埋邊

2個教授廢架
佳仔算香港史上最勁殺人犯

佳仔應該有上開連登

真係好電影feel
個故事可以寫成，由一開始普通情侶小品推進去桃色恐佈，之後演變做全民發揮人性光輝抗惡法，最後篇章係反高潮-人倫制度崩壞，全部覺醒人民被收皮。
做到法治，人權自由崩潰果時用 Hans Zimmer 果啲音樂，睇住啲人一個一個跌低被捕，一個個追求自由嘅人著住囚衣步入黑暗做結局。

係咪即係好似陶傑幫某禽獸寫自傳

粒墨唔掂

香港＝葛咸城